熱門居然無818遊行post

痴撚線連登

721 811

[總結] 林鄭：818民陣遊行要人呀！

【打夠飛機未】「勝利」既背後 係一場恐慌式既撤退

等佢下就記者會講埋detail 就狂推!!!!!!!!!

推

全民推818post

721 811
推爆818

推
----------------------------------------------------------------------

如果覺得講得啱，唔該睇睇同幫推唔該
p牌仔嘅野冇人睇

(話我鬼都要講㗎喇)佔機場唔係無撚敵㗎，屌